# Admin General
================


# List

-> Cuando ordenas por campos que son relacion, ordena por ID, que ordene A-Z
-> Hacer que se pueda agregar una columna de un campo que sea relacion de un campo relacion
 (ej: provincia-> departamento-> localidad) y que permita ordenar.

1. Anotaciones y createdAt y updatedAt hacerlos por código.
2. En los controladores poner como anotación el dump
Ver dump de symfony

-> en list verificar el envio sin JS del bulk actions y cambiar alert por 
algo mas lindo

